[本地阿拉丁] 屌你老母臭西蕭若元，燈完香港燈台灣

平時都唔撚睇條濕鳩d野
岩岩見到youtube suggest左呢條友既野比我
見佢咁岩又講台灣 咪禁入去睇下
屌你老母越睇越撚火滾

你前幾話警察係琴日唔會開槍
我信撚左你 衝左出去食撚左幾野
而家訓撚左係醫院
呢樣都算喇

但我屌你老母你講乜撚野蔡英文會贏 又話咩柯文哲唔會選
屌你老母撚唔知咩 但洗唔撚洗經你把西口講出黎
收下把烏鴉啦死老野 屌你老母又唔撚知自己廢
陣間你真係燈撚死蔡英文 我真係第一個出黎屌你老母臭化